<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!--places-->
    <array name="place_dolina_roz">
        <item name="name">Долина Роз</item>
        <item name="desc">
            «Долина роз» в Черкассах – это небольшой парк возле центра города на
            берегу Днепра. Здесь есть несколько искусственных мини-озер с фонтанами внутри, растут
            преимущественно невысокие деревья и аккуратно подстриженные кусты.
        </item>
    </array>
    <array name="place_zoo">
        <item name="name">Черкасский Зоопарк</item>
        <item name="desc">
            Региональный зоопарк в Черкассах разместился на 4,37 га, так что животным в неволе
            довольно просторно. Здесь много зелени, встречаются и редкие растения, есть озеро –
            настоящий рай для водоплавающих птиц. Зоопарк является прекрасным местом для семейных
            прогулок.
        </item>
    </array>
    <array name="place_music_fountain">
        <item name="name">Светомузыкальный фонтан</item>
        <item name="desc">
            В 2008 году, спустя десять лет, вновь заработал фонтан в Черкассах. Она находится возле
            здания областной государственной администрации. В обновленном виде фонтан радует жителей
            и гостей города завораживающей палитрой цветов и танцами воды в такт красивой музыке.
        </item>
    </array>
    <!--museums-->
    <array name="museum_history">
        <item name="name">Областной краеведческий музей</item>
        <item name="desc">
            Черкасский областной краеведческий музей является одним из крупнейших подобных заведений
            Украины. По статистике, ежегодно его посещает более 150 000 человек. В нем содержится
            полная сборка экспонатов, отражающих историю и быт Черкасской, выдающихся земляков родом
            из этой Надднепрянщины области.
        </item>
    </array>
    <array name="museum_simonenko">
        <item name="name">Музей Василия Симоненко</item>
        <item name="desc">
            С городом Черкассы связано много выдающихся имен. Василий Симоненко - одна из таких
            известных персон, который жил и работал в этом городе. В его бывшем рабочем кабинете
            обустроили комнату-музей, чтобы подчеркнуть память о писателе и передать ее потомкам.
        </item>
    </array>
    <array name="museum_art">
        <item name="name">Областной художественный музей</item>
        <item name="desc">
            Черкассы готовят для вас много приятных сюрпризов, один из которых - Черкасский
            областной художественный музей, крупный культурный и просветительский центр области.
            Здесь можно обогатиться как духовно, так и морально, созерцая прекрасные произведения
            изобразительного искусства, иконы народных мастеров, работы всемирно авторов. Посещение
            музея станет для вас приятным открытием в городе, не может похвастаться значительными
            памятниками архитектуры.
        </item>
    </array>
</resources>